熱狗開始宣傳自己人出選立法會

尋日係巴士站有熱狗派傳單，宣傳一個不知名熱狗成員去選立法會，熱狗成班正契弟黎，唔怪得成日狙擊泛民，根本因為泛民同佢係競爭對手，就批鬥式攻擊泛民，熱狗自己覺得議會無用但又派人出黎，成班係狗黎

我寧願投建制都唔會投熱狗

一個月前已經有

點解成日話議會冇用 唔可以俾合法性佢
又要自己派人去選

係咪又要儲齊五區先會發功

熱狗成班正契弟，投佢班人（尤其係後生）到底諗乜

屌咪同功能組別一鳩樣

唔通泛民又開始覺得功能助別有合法性啦？

議會無用，但有錢分咪去選囉，熱狗緊係講利益，唔通為民主同市民發聲咩

功能組别明顯為35+，先立後破，有原有因
但熱狗有論述點解議會無用，叫人唔好投票，但轉頭自己又選？

熱狗不嬲都係咁不知所謂架啦
有乜遊行集會就會上黎屌飯民「入錢！入錢！入錢！」cap水
到行果日班撚樣未又係厚面皮咁沿途照擺街站搏人捐錢俾佢地

冇撚咗黃毓民，咪睇下佢哋攞到幾多票

得建制同熱狗緊係投白票啦，熱狗唔係最鍾意叫人投白票咩

議會冇用係因為冇熱狗
有35隻熱狗就有用架喇

咁搶唔到35+ 又會唔會全部辭職先
眾志都話自己民主自決啦
咪一樣有得選照選啦
同埋一開始有班人話唔好求美國 依家咪一樣當冇左件事
講到尾大家都係見風使舵架啦，咁認真做乜鳩

熱狗不嬲on9開
但最衰都唔會衰過建制
唔明點解兩邊一定要互屌左先
d支持者又要跟風屌埋一份

熱狗覺得一定要每區既熱狗都入曬議會先做到野

好似收集龍珠咁

辭職咪又係益建制，每種人數都代表佢既「功用」

支持熱狗推出35+

熱狗唔係話要投建制咩？

佢地唔初選

間唔中見有班人偷偷響各大地區group貼cctai嘅post, 不過冇人like同冇人回

泛民係廢，但熱狗更廢

冇咁誇既 白票啦

但今次得3區姐係熱狗又呃飯食
扮都唔扮